我真係好掛住你

同你一齊經歷既都太過獨一無二
我信大家都仲係有愛
只不過都係現實贏左
我又可以點？ 我都唔可以再自私咁死咬實你
你要有自己生活 但我真係控制唔到
真係好掛住你

做咩鬧9我

做咩鬧9你

唔明點解可以係人地失意既時候再踩多一腳

我都想知都係呻下姐

都唔捨得 我會諗 如果block左佢既 佢有需要我個陣咪搵我唔到？

但係你講到佢好似唔再需要你咁
諗下 佢需要人既時候 第一個係咪會諗起你
如果係 點解你仲咁煩惱

佢日常生活上的確係唔再需要我
我仲願意去相信 如果佢真係有咩事都會諗起我搵我架 只不過係現實都唔容許我地一齊

咁佢呢家無需要嘛

呢個星期已經無點溝通 但就係24個鐘內實會講幾句嘢 琴日就成日都無講嘢但到夜晚無啦啦sd反張舊相來 覆左2句又唔見左人 都唔知佢諗咩

吊鹽水咁款

係我試過好多次決心停 但係每次都唔捨得同心軟

讓我有勇氣去喊停

沒有結局也可即興
結局一直都係不得而知
所以都係靠自己造化
自己當下諗乜就去即興

但我既即興都無好結果既
我淨係好想好好愛佢

但係單方面愛人
真係好痛苦。。。

成日會諗 可能有日佢會重新愛上反我呢？

我都有咁諗過
但係佢重新愛返我
之後既結果都係同之前一樣

如果再有機會一齊反 我一定會更加珍惜

但係自己珍惜冇用
對方呢？。。。

米露仔聽日再傾 訓先

啱呀 啱呀

如果再愛過既 我諗佢都會？
我都唔知啊

好等你

點算好

放唔低咪唔好放囉

但人地有第個啦

我都好掛住佢
一起身就諗起

Me 2

以為自己開po

做朋友好咩

其實而家你掛住既只係佢同你之前創下既回憶
諗下 佢而家都有左第二個 證明佢個心都去左人地度
真係比你同佢一齊返 又真係創造到更多回憶？
單方面付出仲辛苦過而家

掛住但又冇得搵

每日一醒都好辛苦

真係好掛住

都無得我簡

但我仲相信佢對我仲有愛架

我有得搵啊 但係等一日先有2句

我總覺得佢咁一兩日揾你一次
佢同左佢現任分左之後一定會揾返你

咁要睇你想要d咩了
忍心拒絕 揾個另一個新開始
定係自己做棵草 比隻馬隨時回頭食左你

佢都唔需要你
你r爛塊面都無撚用架

點解呢？
其實佢成個ig都仲係我 佢既朋友唔係個個知我地散左 但係佢就係對我莫不關心

如果佢肯回頭就好

可能佢需要呢？

我都俾佢block，但係我都仲成日諗起佢

？

我block 唔到真係做唔出

係 佢做佐醜人 block曬我 明明之前仲問我一齊唔一齊返 我冇答應 因為我見唔到佢個心係需要我想追返我

點解要咁 佢都唔做呢步 但係自己又做唔出呢一步

失去左先學識珍惜, 可惜己經too late .

鬥氣同女朋友講分手, 最後真係散左先知自己其實冇左佢唔得......

而家好多野都係你自己諗
佢可能仲需要我呢
佢可能仲愛我
佢可能都有想復合既諗法

但係你唔知架嘛
你諗住都唔會發生既

你掛住佢係可以既
但係唔好咁傷春悲秋
唔好掛住佢掛到咁sad
試下將佢放係心既角落
讓個位出黎
你個心依然有佢
但係唔好比佢佔哂d位
人類可以multitasking架嘛
掛住佢既同時都可以接觸下其他異性
多d同fd玩
慢慢佢係你心既位置先後都會有變動

當佢真係揾返你 你問自己 佢係你心度係d乜
佢揾返你又為d乜

我都唔知點解可以講到咁多
可能我比較鍾意安慰人多過安慰自己

冇得解 我覺得如果仲有愛 對方一定會找回你 我自己心軟都搵過好多次 而好明顯對方對我好似朋友咁 係我做唔到朋友only 愛過返唔到轉頭

咪諗咁多去訓教啦 你係到諗既時候 可能對方訓到豬咁 你出現反而影響佢生活 起碼我以前好似你咁諗 之後發現原來佢冇我過得更好

其實諗多都好
但係唔係諗之前個個
係諗自己而家既路

去邊到搵水泡？？

多謝你仲肯同舊屎講咁多嘢
身邊既人都比我煩到唔知可以再同我講咩
無啊呢家咪得閒sad下 但佢都係好得閒先二句…
一日應該講唔到10句 好似我做左第三者咁

我都仲信佢愛我架 因為環境同現實唔容許
佢都有搵反我 但真係似朋友仲係好普通個隻
有時都唔知佢諗咩

都係既 其實阻住人打擾人都好自私
但真係好掛住佢 好想佢再主動打比我

前路茫茫

你好掛住佢 但人地唔掛住你

可能都會掛？佢會無啦啦搵反我/個日無啦啦sd反以前張相來…

完全明白仲要點都反唔到轉頭

其實唔代表咩之前我問佢記唔記得五年前今日係做咩 佢都記得 好多日子佢都記得 但係記得又點？唔代表咩

點解可以咁忍心

男人係咁